[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5574)

屌你老木

樓主正仆街

支持小妹

又炸 炸兩球

炸咗

是

對唔住

今次又炸左邊隊

外掛仔搶輸咗

245 有重心 想知再講

車

想知

屌半主又針

烏

炸你老木咩 點開主其他

有留意你，尋日今日都中平半下盤

快

車半主未

炸 針得 以為真係半場杯

德國三格角

送球12m畀車仔半主啦

今日出8場 中7輸1 又路知贏幾多萬 88

針得

針埋 1:2

炸完對家炸完對家入

13/10

1. 瑞士 +1/1.5
2. 烏克蘭 +1.5
3. 黑山 -0.5

假希望

德國 上盤
西班牙 3.5細
黑山 下盤

垃撚圾

Same road

德國大波定西班牙大角好

角大

邊場

德國

但烏雞得一角

黑山 西班牙了

德 角大10.5

9.5都唔俾人㩒就有c

西班牙

1111111

角大神器德狗

10.5b 10 部ip12注

對家

正

西班牙細波

222

22222

1-0

沙基利1-0

瑞goal?

跟唔到10.5 屌

瑞士易到

瑞士1-0

路維不如去死

德國主win仲好分

11.5等 德輸緊

鼻屎佬

推 樓豬又中

反cup得1.9

德國咪撚半大

捉條撚樣聞我袋底

3333

33333

11.5b 德狗重心追

好撚野 輸哂

仆街德國俾人屌打

12.5b

12.5了屌

唉 德國開到盤派500

我

國際賽啲強隊輸哂 on9

被人呃鳩我買得得國

真係下盤瘋

德國驗腦區

得國個陣廢到咁

444

跟唔到10.5 慘

5555

半場再跟進

13.5s

13.5 點睇

等收錢

德狗輸緊 唔睇好

狗會又封角...

有

lm

等反cup

西班牙一等就刷3c...

西班牙3333333

西班牙仲唔入

上半至少有8c

S...

角大易到

冇可能

仲差西班牙

快撚d屠柒烏克蘭

3.5s 德狗

半場都未必追到和啦

me

瑞士ng

J

Lm

黑山唔入波等乜？

刷未 想夾

領隊舒夫真高黎？咁燥底

中

德國有冇咁廢。。

德國0:2

無眼睇 訓

西班牙禁屌唔入

瑞士

0:2 下盤收錢了

德國 全部斷腳啦

下盤點輸

屌，德國賤種弱智隊

德國應該幾多人買

賽前瑞士讓幾多球

屌你老母德國

2串1差西班牙

1-2

炸

你正手定反手啊

買大易到

德國輸2:0

冇炸

瑞士龍弱智

德 1:2

贏盤

西班牙7

買大半場就收錢訓教

西班牙8.5s 10 1 500

L

角大黨買角細

突然爆角

LM 跟你名買角大咪好

666

66

塞內加爾做咩推遲

英國u21究極垃圾

黑山goal

77

西大2

ok

仆街 6串1就係差列支頓時登

德國真係大同細都咁廢..

LM

西班牙打唔入

真係陰公 睇岩西角大又差小小 英乙大又差小小
希望西大到啦

快輸烏克蘭

快快快輸夠3粒

10.5-13.5b
西班牙2.5s

打你老母

英乙車弱智confirmed

列登贏2粒 西班牙2.5s 突尼贏10抽1派200

打唔入有咩問題

車頓咸連甘士比都輸 跌番落去啦

dllm訓左冇買就開晒半大

黑山

燈到

攻呀西班牙 入佢老母300球

盧森堡

咪撚燈啦
即刻比人追和
完場先gel啦

4x1半大差西班牙

1

西狗唔入比人入

慘

場場半大偏偏買左閪班牙

德國笑死人

烏仔入佢老母

德國入番粒先再輸

大家覺得邊隊贏 瑞士定德國

今晚大波日喎
西仔你唔入點對得我住

有冇阿根廷陣

和

最後一定係得德開上盤

估到你德國瀨野但西班牙又閪埋一份

3粒

德瑞大戰
買齊上下和盤算
真心兩邊好似唔係好得邊

入西狗兩粒快

車頓咸快撚啲死啦 成個下半場又妹 半3全3

我whatapps左路維，叫佢比比面開主其他

4:3

乜撚野車頓咸 死仆街

買到咁冷

幾場冇失波有半球買

快啦西

嘩 買左墨西哥半大 40分鐘重係0:0諗住無機熄左365 轉頭望一望電話見到1:1

呢d波真係爽

黑山 入未

88

西入未 烏入未

999

列點讓兩粒

德22

超重心 玻利維亞

8.5b 收錢啦
又買唔到 又要叫大波 你老母

德撚有冇上盤

好撚火呀屌

德國撚狗

no

德國全隊斷腳空難啦

5:3

2:3

瑞士3:2

快撚到 2:30瑞士

瑞士俾兩粒西班牙啦

點解紐亜國家隊會咁

一係細到0:0
一係倒水咁入

正氣波 4.5b

換入嗰個仲廢 德撚收皮了

兩隊紅衫調轉左人咩屌

全格

點解烏龜係受讓

問馬會

屌你老母 0比0踢閪咩

花式入波

30分鐘3球

Cls3-3

3:3

後腳入

德國個兩球點解好似同一個位射同一個位

屌你打nba呀

呢啲好多假波

屌你老母西班牙

屌撚到佢入或者失

好撚靚

西個場唔係又00呀？

10c又miss 左

西班牙係咪想1:0撚狗

未見過佢大。怕撚左雙牙

10c味德國

德渣立刻同我5:3

服左垃圾西

垃圾西班牙 奇蹟全格 10抽1 100

德國屌你入一球先

西 1球 10 1
2球 10 2
3球 10 3
集氣！！！！！

叫呀西 必呀
快呀！！！！！

快d必3下 快快快悼心大心一人癮弓人大心中k

失控 快入

德國可否5:3

有冇人可以打比西班牙叫佢地入返一兩球
失都得

有無阿根廷link

西呀西
快撚d西

黑山比人gel完之後
柒到依家

賭仔大勝日。。

烏克蘭入佢一球撚鳩佢老母

德國 比多隻角先

除左屌你老母西班牙之外 我都無野好講了

德國一係入一係c唔該

閪班牙

依啲垃圾賽事睇黎真係為開下盤而踢

1:0

有無機

一控一射 88啦柒西
你反cup我幫你打j

我了

哇

實有 放心

未完場po飛好大件事

西班牙好撚嘢

斷閪班牙 已含

有啲料

你好野d

原來是你

有冇人睇緊阿根廷？ 高原主場唔係講笑

6:1都開過

又高原主場

西班牙贏盤101100

德國入未 屌你老母

阿根廷個個散步

我中瑞士㗎

又輸

列支幾時成隊空難死

打對魚腩中既魚腩都贏唔到

真既唔好講出黎

好難呼吸 海拔3600米定尺

西班牙入波派呀 快d la

德國下半場無角

玻利維亞1:0

阿限boom

阿根廷

黑山 屌你咪和

Gel

高原主場有冇咁勁

全上盤收皮 我投降啦唔賭啦

笑死 阿庭廷mix美斯 就係垃圾

黑山6.5b gooooooal

烏克蘭入多佢一球撚鳩佢老母兩次

霉閪最唔識踢高原場

欖球佬次次爆完中間揾個人搶到都難

半7好撚邪

55場歐國 全下盤 CLS

黑單一陣早唔早餐

踢中超都入到波

百倍過關

好再靠盧森堡

你真係燈

黑山輸鳩埋

西班牙俾多2c la

條飛條黑山

全下盤又要出現了

2020年仲當緊盧森堡係魚腩

條飛衰係黑山

德仲9c假到仆街

All in 烏狗

德補幾

拉膠上埋去做正前

德國全撚部斷腳 屍都執唔返

最正路個場斷 慘

半7全9

條飛咁就無咗

3

連聖馬力諾都可以和波

一晚執70k

西班牙俾多1c

買咗咩

你老母唔係收哂order要開下盤我打死都唔信 場場下盤

黑山屌你老母

烏克蘭搞撚掂

德國角球大死幾多人

從實力角度睇，其實好多都無問題. ..
有好多隊明顯實力係進步左，但賠率仍然當佢係廢隊

烏克蘭兩射一中 1:0完場

kroos唔射埋佢啊

以後直接買受讓個隊win好過

德仲未完？

德國角細 +44k

德國9.5角大都殺埋

聖馬力諾有進步過咩？

有冇下場水

成晚贏2蚊

盧森堡條友cum咗黑山條友一巴然後打交 勁好笑

up得就up

我條過關估唔到衰係黑山度

得角去死啦dllm

13/10

1. 瑞士 +1/1.5✅
2. 烏克蘭 +1.5✅
3. 黑山 -0.5😭
4. 法撚 -1.5/2
5. 烏拉圭

歐國聯呢D好似真係操起左唔少魚腩

明天繼續

高原係海拔500米
高山症係2500米開始岀現
厄瓜多爾個主場係3000m
而玻利維亞果個差唔多四千米
都唔係高原咁簡單。 。。

想跟追數

贏張場地卡

求派

德9c S 2.13震到

咁多隊你就搵一隊世界最廢既黎反問我

烏龜大船?又係咩高原場驚驚地

今晚買兩場+28k

南美D盃俾佢水撚左幾多次

上場玻利維亞守起曬主力 留力踢主場

德國隊閪到震 半7全9

亞軍停無埋美斯真係摺得

德國真係cls 半場買左主其他
60分鐘見到3:3仲以為收得錢

好撚采唔冼破產

有冇睇盤師解釋下點解厄瓜回飛

派膠

阿根廷半大

阿根廷又係dllm 依家先黎入

阿根廷30分鐘d人已經爆唔郁咁

可能烏拉圭強陣掛

你條燈閪雷完未

半場全部聞氧氣

唔買客都唔會買主囉

只識高甸 so9 麥斯

無左法林明高條死廢鳩已經夠

鍠隻華維迪

厄瓜又落返飛

啲飛係邊度嚟

超重心 厄瓜

主勝？

主不敗

Messi已經開始叉腰抖大氣

厄瓜禁屌

退出國家隊啦，咁廢

烏龜神救

法林0:1

全日下盤

厄瓜1-0

厄瓜1:0

咁做咩唔買下盤 要玩對抗

拖延下時間啦！

1:1

烏拉圭炸左

下場先

Me

半大由天堂跌翻落地面

Var

炸左

排咗成分鐘人墻，好波

有offside?
個var一直唔播 慢鏡又冇
吹offside就播一下
但個畫面未拉條
拉拉下就唔播

再拉穿崩

點解馬天尼斯可以廢到咁

高原

依個主場真係惡到仆街

烏龜被禁屌

10倍反cup
唔似有

五大聯賽人腳打墨超貨仔贏唔到

智利 vs 哥倫比亞

直屌 和波@2.85

2800米海拔
你去到跑到跑唔郁啦

厄瓜2-0

屌你老母主入唔炸客入就炸

超重心又gel

阿根廷2-1，

終於入

入多粒

亞軍廷快炸

厄瓜炸左

又炸

快手到客入啦

3:1 全格得唔得

半大 炸我兩次

烏龜冇乜希望俾人禁屌到

阿根廷冇炸

Messi: 無力啦 完場未呀

法林1:2

入多粒先啦

呢d傻閪波竟然有var

買咗3.5球細 唔好

委內瑞拉2.5s點睇

我都係睇即場先買入球大細
賽前入球大細唔識買
呢場盤 50/50 唔買好過
買智利啦 好啲

智利2.5s?

阿根廷 補時7分鐘 dllm 玩咩

巴打過關飛有冇

烏拉 半大派1000

OK

2:0

係咪！

烏龜屌你老母
條乜撚野後防

又var

全部下盤揀完都唔敢買

咁都有半大

炸3粒未

唔洗留名了 轉頭上面抽兩個500

有份？

好

Hoball

絕殺2-0 勁

針到仆街希望中

一有人派即刻出晒嚟

咩話 除左西班牙全部半大

買左2000🐢有少少想死

南美主場惡過狗

龜仔一球射門都冇

lm贏多啲

準備收錢

等抽獎呀 有500 和味

下半場反CUP 5:2

原來烏狗比人半大 正呀

中到比200你

追和偷笑啦

仲未交到學費 又呃9我2000半細

下面個啲唔洗留了 轉頭抽

等你派埋先訓

希望抽中

miss派錢

15分鐘內留tg
唔留就算

thx bro

可惜

1973年9月11日，智利政變爆發後，前總統薩爾瓦多·阿連德遇害，智利國家體育場開始被當作政治犯拘留所。根據哈佛評論南美洲篇的文章指出，當時在首都聖地牙哥至少有80座以上拘留所，智利國家體育場名列在拘留所名單上。[9]

總共有40,000人在軍政府時期被送至拘留所，單單從9月11日至11月7日間，就有12,000人被拘留。[10]被拘留的男性放置在體育場的畫廊，女性則在更衣室及相關建築。更衣室與走廊都被當作監獄設施，自行車賽車道則被作為審問區。[11]據紅十字會估計，至少有7,000名囚犯被拘留在智利國家體育場，其中300名為外國籍。人道主義組織收集的倖存者證詞內容顯示，拘留者有被嚴刑拷打，或是在建築物內不知名的地點被槍殺。 [12]

智利主場會唔會有神秘力量

全職收錢呀

哇 中呀
贏多啲

見大家咁開心 抽埋一份

好!

ho

5 1 100

我了！

🐢🐢🐢🐢🐢贏派200

2:1烏龜

厄瓜2-1

2-1 唔洗ifc住

依家起碼可以叫下

有啦

似和

又var?

炸？

唔好炸啦屌

玩到咁不如直接吹雞完場喇

係咪假波？炸完又炸

屌你老母，收撚曬錢

笑撚左

咩高原主場黑哨

3-0

3-0 ON99

炸得好

炸完即對家

炸完對家入

3:0烏龜

過左咁耐先炸

烏龜係咪冇入數比班球證啊

笑尻左，直接主贏咪算囉

南美閪波 點玩呀

平排都offside 真係好撚黑 買左客既可以度定下一場或者訓多陣

咩希望都冇晒可以訓

入得唔夠呃瓜多

手球...

烏龜條後防咩造？

炸完即刻入 誤中假球

笑死

講緊第一球

巴西大波有冇人跟！

真，唔假我都唔信

好似FIFA咁彈2下就入左

skip左閪班牙估唔到臭龜咁跣我

一球屈越位一球掂身又話手球 原來咁叫高原主場

屌你老母
買高水又死
低水又比人禁屌

烏龜俾人屌打？

未踢之前我都諗烏龜點解會下盤 而家終於明

屌 買上盤又死 買下盤又死 乜撚野國家隊比賽

系撚到

真 冇諗過高原主場咁撚樣 又上咗一課

有冇3:3

唔好玩啦
你問下個球證
線都未畫就firm offside
之後 有慢鏡 哦原來平排

巴西會唔會撚狗

委內瑞拉又係等輸 屌

艾華爾半場破蛋 早餐注

委內瑞拉1.73平手
唔講以為受讓2球

認真問 巴西同 哥倫比亞點會唔大呀 大鳩硬

我呢3日好正，連輸mode 啟動

地震
巴拉福特
科特迪亞
德國

唔好問我下場買咩.....

唔講以為烏拉圭係受讓3球

委內瑞拉1個射門都冇

法林明高仲唔入

買完好似喺度等輸

智利skip啦

好撚野 變咗巴拉圭讓人

史上最大騙案 平手低水
佢平半我都唔會買

買注和波 訓了

4:0

唉🐢抵輸
仆街死啦

2.5s呢？

賽前入球大細 唔識買
馬會得@1.57 要90分鐘 唔抵玩

讓球主-1@5.3倍
啲球員賺到笑

委內瑞拉走到盤都偷笑

跟你

快手俾球12m主隊先

大家輸死未

一齊贏

訓撚左 無賭過一蚊都

烏龜12m

4:1

12m

點解委內瑞拉啲飛咁硬淨

執返身彩

因為要tum9你落飛

厄瓜多爾 平手盤0.79 整注先

補時10分鐘

烏龜is a 粥

5-1 咁筍

5:1

Dllm 炸 少少錢都唔俾

又對家12m

輸埋個平手

德國豬波？

烏龜12m

幫你默哀呀Ching

乜撚野下盤日

南美波好恐怖

4:4一個500

追和 10 1 10000

10分鐘 補到入為止
見到個under 5.5 由0.2幾 升返0.4幾
唔敢買多注入球大

明高gooooooooooaaaaaallllllll

委內瑞拉繼續等死

度定下場喇

下盤日屌佢老母

秘魯 +1/+1.5

同路 睇好 細波下盤

琴晚全部下盤

支持

巴西強陣喎
睇好細？！

睇盤路估既姐 咁好有足水2.5球你買咩

收到！

利申 燈

委內瑞拉

委內gooooooooooal

手球炸

果然都係靠死球入波

委內有驚喜

手球未？

Sosad

快啲鏟鳩客隊 拎張黃牌先

咁撚蒙都睇到

阿米朗入波未

秘魯仲用緊法芬 細細個已經聽佢個名踢屎浩克04 2020仲踢緊國家隊

哥倫比亞出咗陣

巴閪2.5b狗會派錢？ 定我派錢比狗會

7＋

勁到仆街

頂多幾分鐘洗死？

但係對列支敦士登炸

買咗委內瑞拉終於死得

Blacklist 呢隊垃圾波 完全唔知點解係平手盤

黃牌都輸埋

補8分鐘

2:1未

又話哥倫比亞強陣 圖都冇張

委內瑞拉12m

11感動世人可以嗎？

all in 巴西

巴西無得輸啦掛

下盤到尾 秘撈

巴西同哥倫

睇好會miss

Missed

Misssssss

劇本

好撚野

真係俾曬機會 都唔識入

哥撚山阿特雙鋒+ james

Diu

唔該一陣做埋巴西 哥倫比亞

我屌你老母炒2個12m

穩如哥倫比牙

巴閪100%

委內瑞垃dllmcfh滅國未

委內窮撚國家 踢假賺錢好過啦

又炸又miss 12m 差在冇紅牌

唔使rc已經好似踢少兩隻咁

巴西🇧🇷

黑單你到未

其實你諗下
如果開+0.25球盤
你應該會買客盤 輸半搏全
但佢開個平手 你就以為有貓膩
買咗主盤
跟住中伏

啲盤手真係好勁

屌我仲以為同玻利維亞一樣係高原主場

冇屁馬先贏一半

巴西大船 1:2 ft

巴西入未

屌喇星 估到巴西半細唔敢買

1 0喎師傅

1:0巴閪

秘魯 1-0 巴西

秒goal仲要我教？

南美撚狗日

屌你老母。全部假波

1-1

上場無買巴西就大炒
今場買左 就秒輸波
巴閪真係閪

估巴西大 但估唔到原來係主隊入

南美波假過撚

巴西好波

屌 巴西食屎

半場追和啦 唔撚驚

巴西 又撚

Dllm巴閪又撚

巴西2倍 cup算

巴西半客輸伏到

巴西又針

屌你老味要cup 3粒

嗱嗱臨整一粒黎先啦

買左德10.5s串西3.5s 瞓前見德9c 起身都仲係9c

之後兩場有冇人出水燈撚到仆街

半場2:0
完場2:2

本身同巴拿馬總統有d交情
佢話今場贏硬

半細點頂

反cup 快

巴西都撚點玩呀大佬

同巴西點輸一樣

一個國際賽期，清晒倉

9c 真係諗住撕飛

我都追多左口12.5s

3串1差巴西
買咗-1

巴西踢成點？

秘魯差啲入多球

大船 哥倫比亞 撚

巴西12m

巴西輸多粒啦不如 屌

又冇角 屌你老母

block

做咩block??

Block乜春 block你就岩

我delay sor9

8:30角都冇得買

又中

報真都block

你踢好啲啦

巴反cup la

11

goooal

1:1 快大炒

1:1 goalllll
1:2未

屁馬終於入

屁馬

贏

半場Cup埋

朝早得兩場波都唔開即場

2.5s針

插水都有12m

咁撚多半大咩事

因為太假

比多2球12m巴西

Offside
1-1

Almost 1-2

封乜

Checking var

Foul?

Checking the previous offside

Cup啦

Thanks 巴打

智利差啲

巴西半客

請問智利係咪㩒屌

你睇緊？

我睇緊巴西
分唔到心

琴日6中3表示 哥倫比亞

一念之差，見到巴西大波太荀唔買

買咗佢-1

慘過我2.5s等死

頭先仲有個巴打話半細抵玩

好彩炸

不算

炸完對家

0:1

炸完立即對家

365報錯

頂住哥倫比亞

炸完秒入

Goal哥倫易到

哥倫比亞勁到

早知買哥倫 巴西仲要叫兩球

James 1打10啦

巴西半客絕望叫爆區

睇岩大波買角大 抵死

兩隊都買不是更好嗎？

哥倫易到

巴西入多粒走盤算啦
成日3串1斷1其實無癮
阿根廷已經得半格

屌買乜炸乜，你賭啦

巴西快入多幾球

皇馬真係on9 James呢啲咁正既球員都可以比佢糟蹋

屌你老母廢明奴
成日哂chance

半客都輸 煩撚到

球球都接實 你老母 角呢

你估真係個個識用咩
係真係個個識用 拜仁就買斷咗啦
你唔笑拜仁？on9

哥倫乙 古蘭尼+0.25!

哥倫比亞入多粒先

玩南美波未撚贏過錢

巴西爽手入波

佢依啲典型十號仔

下場買咩

秘魯

講左話買大
仲咩巴西咁快 比人入 唉
又買乜撚角

完場cup啦巴閪

半場＊

秘魯好勁

感謝你

記住哥倫=勁 美屎=屎

你都幾撚搞笑 出場都冇得出 用閪咩

巴閪半客等死區

智狗好懶
唔願跑

你都真係幾搞笑
原來盲既
拜仁果陣佢無得出場？

On9就唔好出黎獻醜啦

以後南美國家賽skip哂等派算

哥撚半場前實有多粒

JML 一路講緊皇馬

又呢頭炸完對家入

皇馬冇左件垃圾3連歐冠

哥倫比亞入多球未

德國 西班牙 2隊真係賤種黎

智有運

係咪被人中柱？

哥差d

南美波+友賽都可以係半大日

以後真係$1都唔會買U21大細

哥禁屌

u21追細

智利 哥倫比亞 半大

仲有荷蘭

鐘意買大瀨嘢
要我買細寧願唔買

你試下聖馬力諾買細
佢開3.5球
入撚到7球
上次10:0後今次醒目

出場死啦垃圾

有世一都廢？

初盤平手直情開錯盤

哥倫比亞比助攻個個右閘傷出

Leeds加亞視 都係世一面前入咗10球

原來ching 入左冊無睇波
近依兩年先出返黎
早講啦
你慢慢

出多個峰

無所謂啦 對家未訓醒

智利班老嘢讓平手咁同委內瑞拉果場有咩分別

原來巴乙黎

往積都係哥禁屌 但係贏唔到智利

古惑大盜右閘

聖馬隊撚屌 大細都唔買啦

陣間哥斯達黎加派錢？

死撚夠未呀賤種

Alaze 中場中黎

踢腳無12m

VAR

智利有機會12m

U21永遠買大
10:0追細追到含
今場追大食柒咗

智利12m

點解可以無角

唉

智利半大

咁撚明顯 踢中腳 12m啦

咁都12m on9

Var checking

半大易撚到

踢5場
4場半大
話唔係假無人信

屌 哥倫比亞

南美下盤惡過狗

好撚正 又冇角
屌你老母南美狗 你老母冇底線嫁
做雞啦

又下盤，誇撚張

No var?

又半0c 你老母狗乸黎

哥倫比亞 完

智利2.25b想gel

杯佢啦 智利

哥倫gel 爆咗

智利個場幾時拎紅牌

兩場加埋1c

屌 智利

cup埋

唔刷賤種比人秒cup 你老母狗乸

屌你哥倫比亞玩撚完

假到笑左出聲

玩撚完 all in左哥狗

james zapata個個禮拜派錢
呢場都幫下手啦

輸古惑大盜

又下盤

Same

Cup

魔性澎湃

2射2中 2入球
智利

垃圾james

唉 南美波開死人

巴西下半場 出力未

害＊

死食屎狗 有冇咁撚on9呀

巴閪入爆對家未

智利

先輸烏龜 再輸委內 哥倫又輸
Ifc見

袐魯咁撚勁

智利 4:2 10 1 100

屌你老母嬲撚到我

智利 3-3 劇本 準備

m

買唔到智利

智利2.25b✅
秘魯

南美繼續撚狗

又話詹狗好勁

有c 又off side
我好撚想打鳩死佢老母

馬會又贏 前排先好多人話輸死馬會

哥倫比亞 6倍win 補少少 唔蝕低

巴閪

巴西屌你老母

下盤日

入

巴西88

巴西

10:00 有冇陣